想問全球最大嘅中資公司係邊個

如題

應該係中石化/中石油

no

江澤民

錯

中國太平實業

應該係煙草公司

離題

共黨

睇下你點定義，如果「最大」係講緊市值，國企嘅話就係中石油+四大內銀，私人公司嘅話就係alibaba 同騰訊

nonono

你no 乜鳩？ 你呢d 好明顯自己有答案，扮咩問問題？

中國工商銀行

中共

答案係
香港政府
係咪駁唔到

一陣 維園見

沒有中資，只有中共

CCP

仆街了
你話香港政府大過中國政府